避免連登資料外洩

為免比狗隻知道連登仔想法策略，我覺得應該要
1.暫停新ac註冊
2.連登仔幫手舉報三毛並del ac
3.每個留言都用隱藏模式

避免對方太早知道策略有時間想好解決方法，唔知連仔做唔做到

咩隱藏模式

推

連仔我覺得個server好慢好唔穩定
會唔會考慮買個新既?
咁舊既就可以掉啦

集資支持

我都唔知，用開香討以為有權限

Get到，you mean 加密

唔好意思 扯開話題

支持第一個做法

新威龍秘密網

參考愛回家有集新威龍秘密網

Set 幾年幾月幾日 之前注冊既用家先睇到咪得

G持

仲有如果一早開左一路無登入用過既要凍結

整個安全過 telegram 嘅 pm app